引擎師兄請入

小弟a one放咗ust engineering其次係Hku ，想問吓佢面試會問咩問題？近排科技興咩？想睇吓你哋睇緊咩嘢 係咪同我一樣

A1 UST
A2 HKU?
HKU收分幾時低過UST

Dse幾分

Civil去hku,，CS去ust，其他事但

aero 去UST

engine 唔係放榜前in咩？

ust 冇記錯係問science /scientists 同 engineering/engineer 的關係

不過個interview 冇也影響，我剩係加咗0.25 or 0.5 分

夠分就入，面試影響唔大

主要係因為我鍾意UST

中英通數（m2 ) Phy ict
3335*（5）55
B524

Thxxxxxxxx 咁我繼續專心做自己嘢算數

用ust 官方計分器

乞食科有人讀(?

數學3，m2;5

咁你放hku喺a2有咩意思？ust唔收你hku會收你？

巴打要驗眼

唔使去in啦 入硬

個問題係 我個分計出嚟高ust Engine中位數幾分 唔收我 咁我都幾慘😂

姐係講緊你晒咗bandA一個位呀 你咁有信心咪唔洗上嚟問囉